在世間～渣波瀨乳～有一種愛～

鋤落去～對腳就兩邊張開～
任我姦～不經不覺～顏射出來～
淫賤到～每晚做～相親相愛～

淫婦～隻身參與萬人做愛～
淫閪既競賽～每日每刻～比精覆蓋～
愈含愈軟～困倦了總有～
閪～窿～這道門～
為你開！！！！！

正

勁 支持淫歌，其實改歌就係要夠淫先正

改歌係要夠痴線先
請參考
做！愛！就要食牛雜！！！！！

勁！

聽到欣宜把聲 重口味

把聲其實J得過
上帝好公平，多數肥婆把聲都好正

樓主未來人

繼續作落去

仲有架？？我以為得咁多

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重 我與你結伴最大障礙也被暖流解凍

一雙手張開可抱擁
改都唔撚使改

樓主